polyu dean's list

想問下各位巴打知唔知feng嘅dean's list邊到睇?

睇黎打丁咩

A core 7樓 FENG office
會唔會咁on9走去睇呀

你咁on9 比你入左都無用啦 乜撚都上網問人